無諗過原來比人杯係咁難受

我都無諗過原來比人杯係咁難受。

我都係想呻下，大家屌細力啲⋯⋯

做左咩錯事？

抵撚死啦，好人好者點解比人杯呀

係你一個杯哂佢地
試下咁諗會唔會冇咁難受

從來做對的事嘅人先會被人杯